應承我 唔好再中港共嘅詭計 好無

呢篇文講得幾好

面對惡法及進一步的打壓，甚至是進一步剝奪香港人的基本自由和權利，當然要繼續堅持。但這種堅持，絕對不是要把對抗及暴力破壞的力度進一步提升。如果這樣做，很可能就中了政府的詭計。懇請大家先想一想，如果有人帶頭這樣做，真的需要跟從嗎？就算你肯定那個人不是黑警派出的臥底，為什麼臥底要這樣做？他就是想你也這樣做！

推

政府係甘帶風破壞行為會影響國際輿論，同之前用民意來嚇示威者一樣，自知民意不可逆轉就改用國際輿論要恐嚇，我可以好肯定話你知，自從十一實彈射殺中五學生開始，國際輿論都一樣無法逆轉企係香港人呢邊，因為8964體現中共政權的邪惡國際人絕對揮之不去…

Push

就算你肯定那個人不是黑警派出的臥底，為什麼臥底要這樣做？他就是想你也這樣做！

up乜鳩啊

唔推， 共產黨放卧底爆野
你單單諗跟唔跟？

政府做咁多嘢都係一個目的， 割席分化再續個擊破

如果你唔跟， 好多野唔爆得
應該做既事就限制咗唔做

唔好忘記， 7.1 邊個諗放空城呢條屎橋
衝立會做咗喇， 但我地就喺呢個位企硬唔割席
先走到現在呢個局面
而前線都好聰明地撤退， 民意完全逆轉唔到

相比之下， 如果卧底安全情況下爆鐵同裝修
能夠打擊共產黨既， 就唔怕跟
而家所有決定都係show hand
唔好單純因為某d心理戰， 影響自己既部署

所以而家既被屈封站後裝修要有封站前拍片做證 大家可以幫到呢小小，用得著時救全家，同神獸都係盡量大聲講佢打人都人用車撞人先。

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！